I can't breath I can't breath

I can't breath😫😫😫 💀

😂👍

wrong grammar

Rap緊？

點解美國人都會寫錯

I can't breathe😫😫😫💀
😂👍